唔係想講啲咩 不過提醒返葵涌嘅手足

破例shar 01，因為佢呢篇資料幾齊：

衝鋒隊（Emergency Unit,簡稱EU）是警隊最前線，多處理999緊急案件，工作既緊急且種類繁多，性質各異。為確保最前線的警員有充足裝備應付各類案件，一輛衝鋒車內，配備了11款基本裝備，由長槍、爆門、鋸樹，到防化設施樣樣俱全。車內雷明登、法德路大口槍和mp5 衝鋒槍更是每車配備一支，各配10粒橡膠彈和催淚煙。一部衝鋒車，宛如一個行走的「小型軍火庫

三支長槍長駐車內 暴動時可配AR15來福槍

楊透露，999緊急電話中，多為可疑人士發現、企圖自殺案件、和思疑精神紊亂案件。由於接觸案件相異，衝鋒車內需有充足裝備，以便警務人員處突發事件。一部衝鋒車內，有11款恆常裝備和三支長槍。救生裝備中有生化輻核防護衣、戰術保護衣；行動裝備則有爆門裝備、鋸樹裝備等；槍械方面有雷明登、法德魯防暴槍和MP5輕機槍坐鎮，如發生暴動時會攜帶AR15來福槍，車上會有各十顆橡膠彈和催淚煙子彈。

好撚驚呀真係 瀨晒屎

流動空投箱?

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

講下啫，唔係嚇你

知己知彼 咁解啫

寒戰： 一架衝鋒車，五個警察，加埋車上面裝備，值幾多錢？

雷明登、法德魯防暴槍和MP5輕機槍、AR15來福槍

想問正常都係出法同mp5？